[{"model": "web_app.places", "pk": 1, "fields": {"name": "Plate Taille"}}, {"model": "web_app.places", "pk": 2, "fields": {"name": "Vodel\u00e9e"}}, {"model": "web_app.personinchargeof", "pk": 1, "fields": {"name": "Jacques Degr\u00e8ves"}}, {"model": "web_app.personinchargeof", "pk": 2, "fields": {"name": "Arnaud Foug\u00e8re"}}, {"model": "web_app.divingevents", "pk": 2, "fields": {"date": "2018-06-16T08:00:00Z", "place": 1, "person": 1, "extra_infos": "Rien de sp\u00e9cial"}}, {"model": "web_app.divingevents", "pk": 3, "fields": {"date": "2018-06-22T06:00:00Z", "place": 1, "person": 1, "extra_infos": "coucou"}}, {"model": "web_app.divingevents", "pk": 4, "fields": {"date": "2018-06-18T09:00:00Z", "place": 1, "person": 1, "extra_infos": ""}}]